{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006558",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영주 소백산뜰안에펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約人数に変動がある場合、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションにはペットと一緒に泊まることができる空間が別にあり、他のペンションではペットと一緒に泊まることはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が問われることがございます。 炊事施設は提供しておりませんので、個人的に炊事道具をご用意いただく必要はありません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所で喫煙してください。 他のお客様を邪魔したり、迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映されることがありますが、この場合は自動的に予約がキャンセルされるので、再予約をしなければなりません。 客室でデータ通信ができるIPTV/WiFiが提供され、駐車も可能です。 バーベキューパーティーのために炭とグリルを使用でき、別途料金が適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変動がある場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペットと一緒に泊まることができる空間が別にあり、他のペンションではペットと一緒に泊まることはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を使用する際、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "炊事施設はありますか？",
            "answer": "炊事施設は提供しておりませんので、個人的に炊事道具をご用意いただく必要はありません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所で喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様を邪魔したり、迷惑をかける行動は禁止ですか？",
            "answer": "他のお客様を邪魔したり、迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映されることがありますが、この場合は自動的に予約がキャンセルされるので、再予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室でデータ通信ができますか？",
            "answer": "客室でデータ通信ができるIPTV/WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーのために炭とグリルを使用できますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーのために炭とグリルを使用することができ、別途料金が適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 657
    }
}